Всем добрый день!
Дополнил репозиторий всем, минимально, необходимым для сборки придожения и деплоя в kubernetes cluster.
На данный момент приложение деплоится по средствам команды:

```
kubectl apply -f path/to/directory_with manifests/
```
С учетом того что на ранере есть kubectl с .kube/config для доступа к кластеру.

Доступ к приложению появится на ip любой из нод кластера через порт 30003, что прописанно в service.yaml. Так же для примера привел просто конфиг ingress, который смотрит в сервис но для него нужно настраивать ingress-controller

Согласнен что данный способ примитивен!
Пайплайн был написан на скорую руку. Если необходимо можно описать деплой через helm. Подобного опыта в продакшене у меня нет, но навыки тамполейтирования приложений и работы с HELM есть.



Сборка проекта:
```
python setup.py bdist_wheel
```

Запуск тестов:
```
pip install -r requirements/development.txt
pytest tests --cov package
```
